占星vs紫微vs人類圖

大家點睇各種主流術數

有d new age話自己可以召喚精靈

我覺得人類圖個系統未成熟

人類圖係有D複雜

咁多人有呢行，有冇邊個係接受過訪問

迷信撚發左達未？

IG大把FAKE

On9

暫時覺得呢個系統都幾準
不過佢哋仲好似download緊
同埋human design又會引申到去gene key

利申：自己有睇加有揾過分析師睇

以前有搵分析師睇過，覺得講既野好濫同空洞，例如講七個、八個矛盾既賺錢方法

同樓主一樣，分析師話幫我睇兩下
但講左半個鐘，都係講完好似冇講

所以會有巴絲話覺得受騙，其實唔係冇原因

部份資料上網可以免費睇
自己睇都差唔多，但一樣空洞

pokemon?
定藍精靈？

new age係咁架咩？
我剩係知2012收左好多new age嘅人皮

我又利申先
我都有玩過human design
又有玩過mayan sign

全部都係電腦gen report 出黎嘅
啲report其實好公式化，裡面將好多野炒埋一碟
基於各種原因，要將好多野似解非解咁舖哂出黎
搞到份野好長同埋好似遊花園咁

我份human design report 其實好多野都好空泛
不過裡面有一樣野就好中 亦講得好實在
佢話我做咩都好 只要我個角色係坐喺度等人黎搵我 咁所有事都會順利同成功 自己主動出擊成功機會好微兼且唔開心

火影尾獸精靈

老實講，術數早過new age好多既

原來好多人都有呢個感受

我覺得占星睇行運可以睇到好細，紫微就未必得

人類圖
有個應該係官網有得網上gen
我試下鳩入資料gen咗幾次
全部都係生產者

好似佔七成

我覺得以出身時間去算
好似8字呀 紫眉個啲準啲
人類圖唔係話完全唔中
不過有好多好似個個人apply落去都無咩分別

占星就太多派別
唔知應該跟邊套
最近最有興趣奇門遁甲

自己都有揾人睇過人類圖，自己去睇過果因為冇人生方向所以去睇，覺得佢講野對我嘅人生方向冇咩幫助。其他算命方法反而有方向性，講得出實際適合d咩，唔適合d咩。我係顯現生產者人類圖最多係話要靠自己嘅gut feeling，我有咁多feeling我就唔洗揾佢啦

有咩特別